有冇人覺得拍拖好無謂

窮嘅真係幾無謂

點解咁講

同個唔愛嘅人拍拖咪無謂

毒撚＝幫臭雞埋單

唔係唔愛既，只係唔想分開既時候難睇

拍到結婚老死唔分開囉

唔想溝女 又要重新建立一段感情好煩

咁撚易咩

始終都會有一個架
一係而家飛咗另一半 之後收身唔再approach其他人
咁就唔會煩

拍拖真係無撚聊 拍嚟做咩

都未撚開始

拍拖扑野意外中獎搞出人命都無謂

同意 以前甜爆 最後收帽 成個反差太大
早知唔拍 不過又學識咗點樣去愛人

呢樣真，有fd就係咁，咁後生就做左人媽媽，好困身，好多野想做都做唔到

未有另一半咁撚多感悟

唔得咩，吹呀？

拍拖唔係話一句好sweet就完
拍得越耐就會發現對方有好多缺點
然後就分手
到下一個嗰陣又係repeat

咁曬時間同金錢 我拎嚟做啲constructive嘅嘢好過

Totally agree

揾ptgf好過拍拖
比完錢又有service又唔洗送嘢
更加唔洗理個ptgf咩感受

驚中左今日熱門post個肥婆ptgf

其實自己一個更開心

分手真係好痛
好痛，
個心好痛
我可以為愛付出我的生命，所有金錢
但係對方唔係同一想法時，
分手
比死更難受

最銳心既一句

鐘意單身時候既自己
多過戀愛中既自己

都有唔少人討厭自己
呢樣係最可憐
但願d人初戀跌撞之後，呢d痛苦唔會再發生